全新嘅實景體驗遊戲《Biohazard XI Wuhan City》終於推出啦！

由Chincom推出全新嘅實景體驗遊戲《Biohazard XI Wuhan City》終於推出啦！
玩家會係遊戲中扮演成第一日上任既警察習昂或者尋找兄長既嘉莉，
於因冠状病毒而封鎖舞汗市入面，開槍打死曬所有唔聽話，公開疫情嘅感染者！

呢款遊戲唔需要購買任何主機都可以玩，
只要你有一顆心「爱国心」，去西九龍有一間叫做「羔鐵」既Game鋪，
問果到D職員點去遊戲場景「舞汗」，就會有專人教路帶你點去！

值得一提隻Game今日10點果陣就完左封測，聽聞已經有幾十萬數個玩家已經離開左舞汗，
因為簽左保密協議既關係，建議各位不論是否玩家都應該常帶口罩，以免禍從口出！

division好似都出咗武漢DLC

tui

追加任務: 今日下午2點有86個舞汗狗搭飛機過咗黎香港, 你必須搵齊哂並即刻將佢地擊殺

個名錯呀
係叫 PRESIDENT EVIL XI

搵人改改佢啦

個名

依個屈機

clarie變左carrie

推